林鄭於香港沒有物業，所以唔介意香港玩完！

林鄭d樓全部響哂英國
所以香港死都唔關佢事!
出事既係所有供緊香港樓既打工仔！

呢個真
唔止佢唔少高官都係咁
玩殘你個香港就拍拍羅柚走

文宣plz

英國人權法案

No stake in HK

都冇人介意香港玩完得藍絲介意姐

講90幾鑊出解放軍又唔出

拿拿聲出完取消美國關係法

我地就會番屋企 好愛國

全部樓係英國有無 fc?

佢自己報得中山有樓，老公持有 as at 1 july 2019

只要美國制裁香港官員 英國一定跟

有冇佢英國物業地址，我純粹想知佢份糧可以英國買到咩樓，得個知字

攬炒團隊，我地要英國人權法案

She has no stake in the society